全世界同我SUB返達哥同MING仔

怪錯左佢地兩個

達哥又罷工又全黨死清光直頭黃到金

達哥12年 已經走在最前

馬田幫富牛賣廣告就冇事
試當真做TVB又冇事
達哥淨係唔敢出聲 話人引戰狗就仆街
呢個世界真係痴撚線

無un過達哥玩hitman勁好笑

晚晚都笑到痴線

今晚聊天室見！